原來沒有 從來沒有

教我緊張得心跳這麼久

呀龍d歌都幾正

沒有人

有人好聽好多lo..

又同女朋友嘈交啊?

閃光中的西窿

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

你沒有freestyle.gif

我電腦仲有張gif

請問你.....
save黎托

想問人有冇freestyle

你食錯藥?

未食藥

食黎都唔會好

其實愛情來過

半分鐘也沒有

食黎梗係唔會好

食開咩

你食開屎

冇食過你

？？？你屎都冇得食牙？

要我食屎寧願唔食囉好冇

吃不到的屎是臭的

你d 鼻屎耳屎眼屎呢